# 2. Лотерея

Ты получил электронное письмо от адресата `magic@loterii.com`. Тебе обещают выплатить 1000 €, если отправишь это письмо дальше десятерым своим друзьям и сообщишь об этом по адресу `magic@loterii.com`.

## Вопрос

Какой вариант поведения будет верным?

[Raadionupud]

A. Ты отправишь письмо своим друзьям, написав в графе To: 10 адресов и разделив их запятой, а в графе CC: укажешь `magic@loterii.com`, чтобы получить свои 1000 €

B. Ты отправишь письмо своим друзьям, написав для этого 10 отдельных писем/сообщений, а в конце напишешь по адресу `magic@loterii.com`, что хотел бы получить свои 1000 €

C. Ты ответишь по адресу `magic@loterii.com` и попросишь в будущем не присылать тебе спама

D. Ты отметишь это письмо как спам, чтобы приходящие в будущем с адреса `magic@loterii.com` письма тебе бы не показывались

## Ответ

Верный ответ: D.

## Категории

- Разное
- Безопасность
